屌丫！究竟係邊個被禍必及妻兒緊？

屌啊，今日第一日開學，又話咩禍必及妻兒，我就一單狗仔俾人搞都未睇到，但就見到無數嘅中小學手足，比警嫂、校長、老師、黑警同廢老，不停欺凌緊！

當我地仲好善良咁樣諗住嚇一下佢哋就算，對家係我哋乜都未做嗰陣，已經郁左手，仲要我哋係要爵出去接放學保護，然後比人話，”都話㗎啦你哋想搞啲差佬仔女，你睇，你咪出咗嚟囉，唔係我哋嚟咗先，出咗事啦”

喂！唔係仲唔做嘢呀嘛？對家已經欺凌完，再反告！

杯葛都算係冷暴力黎既 唔通全班圍毆狗仔狗女先算欺凌

但而家佢哋擺明欺凌緊我地

校內事梗係校內解決啦 班廢物保得狗仔女幾耐

拭目以待
只係登班中小學手足唔抵，今日都有唔少人好委屈